琴日有條on9仔亂咁開post

點解2019仲有呢啲香港人
佢雨革果陣係咪未出世

條友一定唔撚係現場